兩包零食捱兩星期點算?

上星期買 game 洗多左，洗多埋右只有兩包零食捱兩星期，有無教學可以令佢地頂到兩星期？

你係唔係係澳洲

食咁多垃圾食物

food bank啦

game太吸引，平價入左幾套，無撚哂錢

打機咪得
洗撚食野 渣嫁

打機都要食飯，早知買實體，online無得賣返出去

頭一日食哂佢 之後直接斷食十三日
如果你肥嘅話可以試下 瘦就唔好了

斷食十三日...玩咁大

你講到得兩包零食咁慘
事實上你斷斷續續食d食d咁
其實飢餓感更加大

其實仲有半包米，諗住白米煮零食

一炮過遞減份量咁食晒啦
斷三四日食囉

正餐都係食呢啲？

廢青生活係咁

8/16斷食法，岩岩google了

No 全斷

關於肥撚的斷食記錄

利申 玩過72

窮人恩惠，2星期後見

成日都有減價架啦
幾蚊都有一大包賣啦

已經用哂買game...好撚後悔

我d零食成日放到過曬期

印尼撈麵仲平

買多支沙律醬
一塊餅加幾吓夠曬漏

「係」同「喺」係兩個字
睇你呢句野真係炒晒車

有得諗